
                      YA ERA HORA SE ME HA HECHO MUY LARGO LA ESPERA LA PELI EMPIEZA UN POCO LENTA PERO EMPIEZA ENSEGUIDA A VOLAR A MI ME HA GUSTADO MUCHO CON GANAS DE VER LA SIGUIENTE LO ÚNICO QUE ME HA FALTADO DARTH VADER POR LO DEMÁS NO ESTÁ NADA MAL LAS BATALLAS. EL NUEVO DIRECTOR SE HA PORTADO
        
            